關於我女朋友一事

岩岩同佢出街食飯
講起屎
佢話佢柯完屎既時候中意聞下抹完屎既紙巾
佢話聞落去唔錯
當時我馬上

正常人都會啦

你個名

咁我都冇野講